[ 突發 ] 係港鐵站見到 "菲利"！

城市藝術

一陣又要比人批鬥啦

有無巴打以為係徐濠縈

好正

睇下港鐵公關會點做

正喎

車厘龜d friend

以mtr咁仆街既性格
肯定好快俾人剷

重案組好忙

mtr D高層根本係閪畜級數既賤
少少野發大黎做
成班離地垃圾用個豬閪腦做野，人形走獸

終於見到有高質嘢

毒到出煙

地鐵pr +1

btw雖然係咁，但對住支那人即刻變成搖頭擺尾既垃圾走狗

幾高質

呢個真係香港少有高汁塗鴉

支持

咩站？

破壞公物 串巳報

點解係依個表情

我鐘意斯路多d

nani

呢條友搞既？叫佢洗定八月十五啦

江記
似係畫喺張相上面

好似係p的

即係咁有一次 就有第二次
如果第二d 人係畫低質野呢
咁點

選擇性剷走?

不過真係高汁

正

呢個表情應該係講緊「孫...孫悟空...!」 OR 「超... 超級撒亞人...?」

俾肥屍大隻坐撚住阿

有啲感動
原來香港仲有創意

我反而覺得，醒目既高層咪選擇性剷走

我係覺得靚先留呀，吹咩，直程整個比賽，比人畫設計圖，靚既話就整上去

不過以狗鐵性格 一定又會剷走

犯法就犯法啦， 犯法就係錯， 你哋班連登仔唔係好鍾意咁嘅咩

咁平面應該係ps咋喎
連登仔又炒車定點？

狗鐵一定抹走
話唔定起cctv告鳩你

擺明影完相自己用電子畫板後加
d盲撚就話人亂畫犯法
on99

登 登登登 登登登登登 登登登登

幾得意

adore#

江記

同意你話選擇性剷走
但比乜賽呀
校際畫畫比賽咩
藝術既野本身就主觀, 作品又要有咩咩成份去突出(例如細緻既畫一定較搶眼), 又要鬥大眾化黎贏, 點算藝術
香港人乜都要用成效決定一切

比人坐

好彩得幾個連登仔炒車

笑撚左

咁快清理完個炒車現土日

邊撚到犯法呀? 睇過?

似係P上去

連登仔成日抄人D POST又唔QUOTE返原POST

P圖都要坐監，巴打你大陸落黎？

我見右下有佢標示就懶咗無COPY LINK
下次放返條LINK

如果真係人手畫上去 又如果地鐵突然大發善心唔追究唔剷走

咁地鐵公司需唔需要負上版權問題？

幫張凳買版權囉

無論真定假都好警已報
到時比人告破壞公物定係不誠實使用電腦都係佢嘅問題了

下，邊止幾個啊

江記啲作品好正

咁都有得炒車
連登低能仔

如果Photoshop都係不誠實使用電腦
咁會有幾多港女中招

警方封鎖兩條行車線

睇馬時亨都知一二

呢D有錢弱智港共人形畜牲提佢個名都曬撚氣

好毒

唔怪得屯門公路又塞車啦

龍珠都叫毒

究竟幾撚弱智先講得出photoshop改圖係不誠實使用電腦

就算係P都幾高汁

講真呢啲design幾好 睇下近期港鐵既warning poster 好似仲活係90年代咁

如果港鐵高質
索性拎個少人d既站搞藝術/塗鴉比賽
又可以宣傳 仲搞好工關
咁咪完美

點解會有人覺得係真

高質

有創意

班支那狗藍絲港豬警犬不嬲弱智唯恐天下不亂

畫花港鐵財物仲話人狗鐵，連登班廢青真係好低質

怪唔之得岩岩搭地鐵見到悟空

連登仔又炒

文盲？

野生的江記出現了

點都要删啦， 除非令到版權
不過港鐵點會咁做

炒車d人真係好拎垃圾

預計下星期膠鐵就會出龍珠座位系列，食埋原創條友水，多謝都唔會有

笑左